是日午餐咖哩焗牛扒飯

有湯有包 有飯有野飲

又食狗飯呀

岸池今日食人飯

龜頭池

但係焦點喺曬湯同餐牌嗰度囉
個飯喺咁遠,仲要影得半個

搞乜呀你
幾十歲人仲on99咁

咁撚平 有湯有包

金翠啲叉燒先正

自推夠未呀屌你老母

樓主生活真係好基層

趙岸池厚面皮得黎黑人憎
屌admin屎忽厚面皮得黎好搞笑
一個擺老婆同弱智仔上枱
一個走數屌人當係睇笑話

趙岸池俾人起咗底就潛水啦
冇人想知你食咩垃圾

隱形五毛趙岸池

自言自語露出馬腳
公開支持維園阿伯

好耐無見

反對港獨

基層係咁嘅質素

唉 可唔可以揾次唔使屌你老母 好攰

食屎都放上黎 屌你老母

ok la